關於IMAC一啲疑問求巴絲解答

因為打算黎緊會買部IMAC2019嘅
首先就係IMAC會唔會好快壞 如果正常使用情況下
主要係剪片或者做一啲3D2D設計

咁有時候(雖然好少)都想轉window手痕打機 會唔會強烈唔建議咁做?同埋會唔會有時候打機會搞到好快壞

iMac你都有樣睇, 散熱係會弱啲
但係都唔算易壞

如果用四五年會唔會係件難事

四五年正常
身邊有人仲用緊2010

用咩3d software? 其實如睇你鐘意mac d 物，如果剪片一定就用final cut pro, 但如果你本身打算用翻Pr不如就砌windows 啦，又打到機

本身係用Adobe正版的 但係windows又驚好快壞嘅各種問題

因為儲左啲錢買desktop 唔想買左之後後悔

imac2011 still working
唯一comment就係打機唔好買mac

聽你既口吻好似唔係好熟悉mac，要用盡mac，其實software的選擇更加重要，例如mac上面剪片如果用Final Cut Pro一般來講都會舒服過同埋順過premiere pro好多。你比如俾個budget出黎，再list 你用物software lah
e.g. rhino, maya solidworks? 定剩係adobe?
有d software 例如rhino revit mac 上面一係冇一係就係殘缺

如果你講唔出有想用嘅software係Mac only嘅話，攞同一舊錢去砌windows機，會少好多煩惱

因為我只會耐唔耐打下機咁其實都好少
如果耐唔耐玩一兩場會唔會好大影響對部mac

thanks 巴打咁認真覆
我本身用開Adobe同maya個啲 咁諗住有時候就玩航拍剪下片 有時候玩下後製個啲或者設計下啲2D嘢例如用AI或者PS 所以mac會唔會係好選擇

其實你玩都冇問題既 我以前有部macbook都係裝window去玩lol apple野冇咁易壞 咁當然最好都買埋apple care

自己部iMac 2011到今天仍然working so fine, 前同事仲用緊2009 iMac, 屋企人用緊2010 Macbook Pro
um, 4~5年, 我覺得你應該睇小咗mac嘅耐用度

期間有冇話有壞過之類嘅問題

我自己嗰部就2年前壞過個mon, 懷疑係換SSD嗰陣太粗魯
屋企人同前同事都冇壞過

建議你係買就買個好d嘅spec, 同埋要買applecare

收到thanks巴打

imac正，好耐用
打下機都得既，football manager個d

咁如果玩overwatch個啲有冇可能會唔會好傷部imac

打機另外出部PS4算啦

我部imac 2013，24小時長開，仲好健康

都有呢個打算但係有時候有啲game得pc就好頭痛

收到個心定一定

砌部機黎打好貴？

唔係啊 主要係我打機佔好少數 主要係剪片啊3D個啲graphic嘢多

絕對沒